兩個南亞人推閘，foodpanda無理

1545
啱啱係尖沙嘴地鐵站聽到有兩個南亞裔男人好大聲講野，我就望左過去。
其中一個邊講野邊推閘之後，對住第二個男人大叫兼做推閘手勢，教佢點推閘。
兩個都推閘入左地鐵站，推閘個聲好響，佢哋又好大聲講嘢，foodpanda一早留意到，全程望住，但聲都冇出過，冇捉。
淨係捉香港人
淨係捉後生
🖕🏻🖕🏻🖕🏻

唔俾係自己人去黨鐵逗糧？
利申 我跳開果個站望見都無理